Rất nhiều thứ mới, bao gồm:
* Mã màu tập luyện loại
* Mới bài tập
* Đặc biệt hình ảnh của tập thể dục hình ảnh với một của một đầu
* với
* Tiếng ả rập mới dịch + HR hỗ trợ
* Mới dịch croatia
* Chủ đề chỉnh
* Na uy Bokmål đã bị xóa một lần nữa
* Để sửa các lỗi và cập nhật bản dịch
